最近轉左1000M上網想換router

xr500 vs gt-ac5300
大家會點選擇？

其實你用落都係差唔多 揀部你覺得靚仔就得

其實我就唔太識啲細緻野，不過我知前者新出，但係實際好似後者有八天線好啲，所以想睇下你地嘅想法

其實你屋企唔係幾千呎 而你用途都係上下網 用落係唔會有分別 呢兩部都夠唒你用

咁除咗呢兩隻，你仲有無推介？

其實平少少AC86U 都ok

其實平成千蚊，我都係聽你講86u

睇你個user name都知你識貨

抬舉抬舉